{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_055144",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=47284&adcno=1&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "성신여대 호텔 디 아티스트"
    },
    "text": "当ホテル「ディアーティスト」は青少年保護法に基づき身分証明書を確認しています。 身分証明書が確認できない場合、入室できません。 客室はすべて2人室であり、人数の追加はできません。 客室はランダムに割り当てられます。 デリバリー料理の注文が可能です。 ただし、受験生および未成年者の宿泊は禁止されています。 これは多数の事故発生による措置です。 大学入試生の宿泊も不可です。 これは当ホテルの主な顧客層が海外観光客および若いカップルの方々であるため、入試生の宿泊によって発生する敏感な騒音と関連した不便事項が多く発生したためです。 テラススイート客室はテラスに位置した屋外バスタブを提供し、冬季の2月には凍結防止のためご利用いただけません。 駐車は入室時のみ可能で、入室前は駐車できません。 機械式駐車タワーへの車の入車は不可能で、特に大型車、スポーツカー、高価な外車の駐車は絶対に不可能です。 お知らせを確認せずに駐車不可車両を持ってくる場合は、お客様の責に帰すべき理由です。 ホテルは計5台の駐車施設を保有しています。 地下鉄で当ホテルにお越しの際は、4号線ミア(ソウルサイバー大学)駅、4号線誠信女子大入口(敦岩)駅、4号線漢城大入口(三線橋)駅、牛耳新設誠信女子大入口駅をご利用ください。 客室の内部施設としては、全客室に英国最高級ブランドのローレンウィリアムズマットレスをご用意しております。 フロントおよびその他の施設では駐車タワーへの入車が不可能であり、特に高価な外車も駐車条件上駐車できません。",
    "QA": [
        {
            "question": "身分証明書の確認はなぜ必要なのですか？",
            "answer": "当ホテルは青少年保護法に基づいており、未成年者の宿泊を禁止しています。身分証明書の確認は、法律に準拠し、安全な環境を提供するために行っています。"
        },
        {
            "question": "客室の人数を追加することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、当ホテルのすべての客室は2人室であり、人数の追加はできません。ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "デリバリー料理の注文は可能ですか？",
            "answer": "はい、デリバリー料理の注文は可能です。お部屋までお届けしますので、フロントにお申し付けください。"
        },
        {
            "question": "なぜ受験生や未成年者の宿泊が禁止されているのですか？",
            "answer": "受験生や未成年者の宿泊は禁止されています。これは多数の事故発生による措置です。また、当ホテルの主な顧客層が海外観光客および若いカップルの方々であるため、入試生の宿泊によって発生する敏感な騒音と関連した不便事項が多く発生したためです。"
        },
        {
            "question": "テラススイート客室の利用制限はありますか？",
            "answer": "テラススイート客室では、冬季の2月には凍結防止のため屋外バスタブのご利用ができません。ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "駐車はいつ利用可能ですか？",
            "answer": "駐車は入室時のみ可能です。入室前には駐車できませんので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "駐車タワーへの車の入車は可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、駐車タワーへの車の入車は不可能です。特に大型車、スポーツカー、高価な外車の駐車は絶対に不可能です。ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "地下鉄でホテルに行くにはどの駅を利用すればよいですか？",
            "answer": "地下鉄で当ホテルにお越しの際は、4号線ミア(ソウルサイバー大学)駅、4号線誠信女子大入口(敦岩)駅、4号線漢城大入口(三線橋)駅、牛耳新設誠信女子大入口駅をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備が備えられていますか？",
            "answer": "全客室には英国最高級ブランドのローレンウィリアムズマットレスが備えられております。快適な睡眠をお約束いたします。"
        },
        {
            "question": "フロントやその他の施設で駐車タワーへの入車は可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、フロントやその他の施設では駐車タワーへの入車は不可能です。特に高価な外車の駐車条件上、駐車できませんので、ご了承ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 479,
        "QA": 632
    }
}